想開套新戲「連燈神探」，有咩動作畫面大家想睇？

請賜教

成套片不斷重複已factcheck呢句

入去retweet like reply
Twitter吹大雞！！！

！！！McConnell支持法案，重點推

！！Rick 多謝 McConnell

！！Hawley 多謝 McConnell

！！同埋多謝 Rubio 啊

更加多嘅任務同link去 @TwitterHelpBot，admin團隊會繼續更新。

捉鬼先